民進黨已連續執政, 幾時恢復阿扁2007年正名運動

之前幾年護照封面加上Taiwan
中國石油 -> 台灣中油
中國造船 -> 台灣國際造船

得呢幾樣成功

中正紀念堂 -> 台灣民主紀念館
中華郵政 -> 台灣郵政

次年國民黨上台即打回原形

點解而家仲未延續呢運動?

冇人想同扁叔扯上關係

dpp都同佢割左啦